# Решение 

Фаил зашифрован шифром Цезаря, но каждый отрывок текста имеет свое смещение. Используя декодер, нужно расшифровать каждую строку,прочитав декодированный текст, мы найдем флагг. 

## Исходный текст
Один из известнейших эзотерических языков программирования. Он известен своим минимализмом. 
Название языка можно перевести на русский как вынос мозга. Язык имеет восемь команд, 
каждая из которых записывается одним символом. Исходный код программы представляет собой 
последовательность этих символов без какого-либо дополнительного синтаксиса.

## Отрывок теста с его зашифрованныи вариантом.

Один из известнейших эзотерических языков	
25)Жьбё ба баъэйкёэврбн хажкэибпэйгбн чаугжъ

программирования. Он известнейших 		
12)ыьъоьлшшфьънлщфк. Ъщ фунрэющрхдфб

своим минимализмом. Название                	
22)жчдюв вюгювхбюэвдв. Гхэчхгюъ

языка можно перевести на русский как 		
4)гляод рткст уифиёихцм сд фчххомн одо

вынос						
19)фнабд

мозга. Язык имеет восемь			
13)щыфпм. Лфзч хщсся 

команд, каждая из 				
20)юваубч, юуъчут ьы

которых записывается одним символом.		
32)йнснпъф жяозръбядсрю нгмзл рзлбнкнл.

Исходный код программы				
22)Южкдщгря адщ еёдшёхввр

представляет собой последовательность		
14)эютсяанпщмта яьоьч эьящтсьпнатщйыьяай

этих символов без какого 			
23)уиял зягшевеш чыю бцбеще

-либо дополнительного синтаксиса
7)-тпзх кхцхтфпщлтгфхйх шпфщжсшпшж.


*Флаг: escctf{brainfuck}*